得罪講句

今日金鐘比人捉嘅人
係抵死
講到明速龍圍緊，政總大批狗
170 萬人嘅努力
會被白白浪費

你要勇武送頭唔急在一時
今日送頭搏唔到人同情，只會令和理非發現原來你地真係只係想亂搞，而唔係有目的

唔割勇武
只係有啲人真係唔用腦
係要死留搏比人拉

所以
求下你地走啦，今日夠架啦

今日大家做得好好 走啦 求下你地

又唔係沖又唔係走其實做乜鳩

走啦

走啦，乖啦

走啦

來日方長

不用一定要今晚

仲係金鍾既人可唔可以唔好咁自私
早啲返屋企唔得 係都要踩死線 出哂防暴個啲先叫有做野？
個個都要擔驚受怕咁睇撚住你地 坐係到唔知做乜撚 次撚次都係咁

尊重前線大撚曬
好聲好氣叫人走比人屌返轉頭
今日明撚明係純粹谷民意，勇武都話過今日唔做野
屌你老尾埋門一腳就同我尊重前線
你唔撚理後面d人跟唔跟
前面衝去送頭咩屌
拜鳩啦

全世界 返屋企
全世界 返屋企
全世界 返屋企

屋企要人呀

18/8限定口號

全世界，返屋企

全世界 番屋企啦
我地今晚只要唔衝擊
政府只要一唔回應
你地再點升級
打8 號波都唔會再打得甩

唔走係鬼

勇武走先，咪再停响度勸
一陣一穫熟就惨

點解唔hit and run
送頭好咩

要做condom就慢慢留啦

求大家番屋企休息喇

散水！散水！散水！